花貓倒斃深水埗路邊 愛協到場調查

貓隻已死去一段時間，死因有待進一步了解。(詹家志攝)

早上9時46分，有途人在深水埗黃竹街25號對開馬路，發現一隻花貓屍體，懷疑遭虐殺，於是報警。警方到場，用紙盒將貓屍遮蓋，並通知愛護動物協會人員協助，初步調查顯示，貓隻已死去一段時間，死因有待進一步了解。

咁都有新聞

虐殺喎 ，咁到底要有幾嚴重先至可以做新聞